我諗全世界都無一個地方試過有新聞機構咁樣比人全面搜 仲要拉埋人

香港又領先全球黎緊應該所有外媒會撤出香港然後全部媒體都係同一種聲音
言論自由，新聞自由，遊行，示威，集會自由 全部無撚晒

屌你老母同坐監真係無分別

同制裁個條第三世界佬一樣
香港真係第三世界

美麗島事件？

年年考第一

其實就有既，不過通常係無乜人理既第三世界國家

屌 睇1987逆權公民咪有

類似 但係40年前既事香港倒退100年前

樓豬見識少

仲有韓國軍政府年代 尤其80年代

幾百個警察入去抄家 你搵比我睇
唔好拎d 成百年前既歷史出黎講

正苦：香港人食得走得仲邊到冇自由？

有得你返工仲想點？

土耳其

澳洲前排有
不過人地知衰

因為97後畀個極權正苦接管咗

我諗由政府take control of 蘋果日報都唔出奇

香港 =監獄

驚鳩 有美國救

又唔好咁睇得起香港,
其他地方都有試過嘅

例如白色恐怖時期嘅台灣,納粹時期嘅德國等等

攻打大學上年都出現啦

應該話，一個所謂世界金融中心，真係未試過拉傳媒，仲要一隊狗衝去

有

但全部都係上世紀

香港世界第一

2016 年土耳其帶埋水炮車上門拉記者

有，雷洛年代

救肥佬

查傳媒唔大事但拉有國際傳媒人物叫人搞你無分別

除左二戰香港有無試過咁搞報館

有，納粹德國

Nazi?

Push

Chinazi

納粹德國咪有

基本上受極權統治都會發生
樓豬瞓醒未？

韓國六十至八十年代都有

有嘅 不過係因為其他原因 同埋都唔會咁大陣象？

南韓?

明報斬編輯算唔算

上個月
菲律賓龍頭傳媒
因為反政府不獲續牌
但都未去到香港搵狗上去咬人咁痴根

（講緊最近

但已發展既國際大都會入面發生應該真係第一次

變咗人民日報

侵侵講左你唔再係啦

真 D中東國家既政府直頭話乜撚野報紙會傳播肺炎
所以唔撚比人買賣報紙
香港折墮到要同第三世界國家比

每個極權國家都試過啦入去叫個總編唔好亂寫野/殺埋個編輯都做過啦

香港新聞自由降到與第三世界睇齊

香港六七暴動時咪試過囉土共想如法炮製報當年既仇吖嗎

推 蘋果日報:黎智英被捕震驚國際新聞 - 分享自 LIHKG 討論區

又考第一

推我願榮光歸香港

推

我估係駱為零指使
鄭月蚝果d謝晒皮

哈薩克果d咪有

人地係國際恐怖份子 緊係要呢d仆街野啦

個陣班友拎槍入產房添啦

光州咪試過

大馬日報前幾年比人上門搜過 唔記得有無拉
但已經係極權表現

大把，大把獨裁國家都試過，不過今日科技進步，消息好快傳到出去。

菲律賓好似試過

土耳其真係慘，推翻埃爾多安失敗後，傳媒立即被清洗。

獨裁國家或者對抗獨裁國家入侵都可能有

同全世界樓價第一有得比

自由就係唔打仗

光州都有

台灣當年應該唔會出到二百軍警對付一間傳媒，至於納粹就唔知

所有極權國家都試過啦

band 5世界

土耳其都係近排

跟住落黎係咪就會進入民主化

有，希特拉做過

澳洲早一兩年

Xitler from Chinazi

唔知聽日蘋果重有冇得出

澳洲果次唔係好記得咩原因
又係好撚大獲

新聞自由

原來都係Aussie national security law

我睇過葉問2

你諗

大香港還大香港，可否不要太井底蛙？

話有又話唔計
係要跟你個套先得
咁樣同共產黨有乜分別

係過去一年 林鄭政府有咩荒唐荒謬嘅野未做過？相信冇人會諗到香港一年內會變成一個第三世界咁

搵單幾百隻狗入去抄新聞機構家既新聞黎睇下

依家話比你聽唔再同你地做戲

國際金融中心？
東方之珠？
集東西方之文化？

97後全部無哂

點會冇 大把 只不過全部都係第三世界獨裁國家

攬炒

原來你地咁鍾意衝出黎幫政府洗白
低估左連登仔

真攬炒

被圈養嘅豬

Pish

歷史軌跡註定係一樣

香港有新聞自由 笑撚死人

係 唔好話無 澳洲上年就係咁

仆街賤種狗

香港正式淪陷

近排睇到嘅一段嘢：

1807年拿破侖入侵西班牙，使得歐洲各國恐懼拿破侖，並逐漸聯合起來消滅了拿破侖，拿破侖戰敗後回憶入侵西班牙乃是其最大錯誤

1939年3月希特勒入侵布拉格，使得西方列強不再信任德國，並在德國的後續外交中堅決抵制之，進而引發了1939年8月但澤危機和二次世界大戰

1941年7月日軍進入法國控制的南部印度支那，儘管當時這個行動看起來很正常，但卻導致了英美竭嘶砥礪的反應，凍結了日本的資產和貿易，迫使日本不得不走向戰爭

1979年蘇聯入侵原本屬於自己勢力範圍的阿富汗，結果遭到歐洲、美國、伊斯蘭世界和中國的強烈反應，進而陷入外交孤立和地緣災難，這招致了蘇聯的崩潰

希望香港經歷緊同埋將會面臨嘅事可以引起類似上述事件嘅後果

唔講台灣 六七暴動已經有啦屌
殖民地時代大把文禁

我地除左死傷唔同之外
民主進程大家都一樣我地壓縮左咁多時間已經好難得

菲律賓直頭叫你執

有嘅 但全部都係啲垃圾國家

當年韓國應該有，不過無咁張揚

yes除左話佢痴撚左線唔知講乜 扮都唔撚扮

係依家呢啲唔係靠熱戰嘅年代其實性質已經係差不多

岩岩上網搵
係國營電視台記者調查一單關於之前澳洲軍人喺阿富汗嘅非法殺害事件

支持

有呀
獨裁, 極權個d咪有

禾地carrie姐咩都要考第一架

一定有前例, 而且全部都係極權政府做嘅

有，係中國大陸